勇武退場 和理非接力

係啊 你班和理非慢慢玩啦 祝你地念力抗爭成功
由811知道有鬼之後就日日捉鬼 前線做乜撚都話係鬼
說好的不割蓆？

而家又退步返去雨革後期咁 日日就係到捉鬼 前線和理非互屌 其實鬼一直都存在架啦 之前又唔見你地屌鬼？花咁多時間捉鬼 不如諗下點贏 或者身體力行出黎啦
811之前 WE CONNECT
811之後 DISCONNECT

預左比人話我分化撚 散水撚 消極撚 我唔係想分化大家 只係想講而家現實情況就係咁

希望818民陣大遊行會見到大家RECONNECT!

去到呢一刻有班人仍然會話民意 民意 其實歸左邊嘅人已經唔會變 佢到呢一刻仲係藍就只會一直都係藍 當佢地係地平撚 而中立扮訓嘅 見到咁多人受傷流血 甚至有人以死勸諫都無動於衷 就知佢地只會一直扮訓

仲有係機場話輸出抗爭力量 比外國人知發生咩事個班大愛撚係做乜鳩 連英國外相都只係可以出聲明 外國遊客知道完可以幫到你幾多？癱瘓機場已經係唔洗衝擊又可以對政府施最大壓力嘅一招 國難當前你班大愛撚仲叫人唔好阻人搭飛機 我祝你靜坐成功爭取到5大訴求

割呀

割啦割啦 屌晒你地老母

就係你地強調唔割 依家咩都做得出

停一停先
聚集唔到200萬人出黎

講中哂我一直想講既野
如果咁小事就割既話
唔該大家諗返果6位義士,仲係醫院整緊隻眼既義士
諗返一直受傷,被捕既義士
如果你覺得咁就令到你以為唔出既話
咁香港繼續沉淪啦

死左6個手足 7百個手足比人拉左 有個女仔無左隻眼 咁都冇200萬人 場運動可以完

唔割席都要防鬼呀，睇港台直播好清楚，有條著白底花衫嘅肥仔喺度帶動示威者情緒衝警犬，個黑西裝叔叔擋唔住條肥仔，畀佢衝咗出去，條肥仔本來好似好激動咁，但衝到班防暴警面前，竟然同警犬好平靜咁講咗啲嘢，跟住其中一個警犬就將佢送番入機場，千真萬確，要小心呢個人

我意思係停勇武
依家咁樣一定無

香港人嘅抗爭覺悟如果仲停留係咁低程度 大家可以好似民間記招位手足講咁 返屋企訓教

出面D PO 好撚多人就係咁
乜都接受唔到
咁樣搞革命,睇到我笑到收唔到聲
時代革命口號黎架咋

不如set定個日期 講明818之後每日做 等旅客有心理準備唔好黎

呢個手足講野就似樣啦 唔似大愛撚一黎就話唔好癱瘓機場 要靜坐念力抗爭

成撚日疑神疑鬼不如諗下點打落去好過

啱啊 可惜大家太鍾意諗邊個係鬼

難得有少少起色 結果又係返番去散水